apple預約換電，根本嘥時間

去到check下你有幾多電，不斷說你唔急換，可以年尾到期前先再約，我話用咗幾年都差唔多啦我堅持俾錢換

最後同我講無貨要四月先有
你喺網上又唔講，要我親身黎到搞嚟搞去搞咗成大半個鐘，淨係同我check電，網上就叫預約換電，玩人咪咁呀？

你邊部機?

玩大佢,話係公司機,出封信叫佢證明係佢地無貨

要佢出封信

6plus

前幾日去換等左3日有貨

我想問吓呢佢check到你仲有幾多percent電
我就86%

我等緊件天才嗰陣時，睇到隔離嗰個天才又係係咁說服另外個客唔使換， 隔離個女人又真係傻都話年尾再返嚟

Apple你冇貨，就唔好晒人時間網上講清講楚

今次真係用家問題

91%

出街換咪一樣
電池原唔原廠根本一樣

on9

到時年尾再話無貨咪唔洗換囉
或者去到年尾都無人會記得換電

7plus 得返86% 未夠一年

出街換有事無人理你

Apple換有事屌死佢

先達換2舊水5分鐘換完
用左幾年唔值錢既6仔

到年尾、一大埋人趕尾班車
天才又book 唔到，rock in 又等半日

用緊6
前日去沙田等左20min左右先有人check機
不過咁好彩6嘅電有貨
佢話要放低部機一晚
或者試下一早10點攞返去整就有機即日攞返

如果佢有貨係到 可以幫你留起5日
5日內要攞去換電
否則舊電會放返俾其他人

唔係原廠 炸撚死你 一蚊都唔洗賠 用下你個屎忽腦

佢上次check左我話我都幾緊急，佢睇record話我充左差唔多2000個週期，而正常一舊電係充400個週期 但佢話未有貨幫我book，book撚左而家都半個月都未有，我都唔打算再等了，出去換好過
根本佢推左200幾蚊換電啲人係又換唔係又換

肯定係咁

約天才吧入到同佢直接話要換電佢就直接幫你換架啦
毒撚斯斯縮縮唔敢講比人帶遊花園

上星期五先陪條女去換完 一粒鐘拎翻

好正常鋰電用得兩，三年佢話剩幾多%電都唔好信，隨時80%一跌都30都得，有着數梗係嗱嗱臨換，apple明知都冇預備好夠貨，約網換電又冇得check stock, 咁基本嘅嘢都做唔到

你唔好同我講而家Apple唔夠貨，揀人換呀
講大話就係誠信嘅問題

Lm

唔知6S仲有無得換

應該整個換電IR

街換$200~250 原廠 $238

$200

$$$$$

6plus 1月1開始等

叫佢出封信，話係公司機就得

轉會吧

屌你rock in

唔識英文又要學人中英夾雜係咩心態？

6plus 1月7日開始等

我明an機係咁

真心膠？

天才的維修數係其中一樣要跑的野，你換一次電約3次，變相維修數乘3倍，如果你年尾先返黎換佢地又咩都唔洗做食多次

乜野事

Rock

啲預約時間西到

四月

最後先講無貨係仆街喎

擺明撚鳩人

咁樣入去唔踢你走算好彩

電都唔夠貨真係第一次聽

問一下
7+ 未過保
換電係咪唔駛錢？

所以真係好on9，我寧願佢唔好咁快宣布比人換，真係等佢有充足既電幫人換先宣布。上次仲要約撚左兩點，我準時兩點到，但係排隊排左起碼十分鐘，結果佢話我遲超過十分鐘幫我取消booking，叫我重新再等。前前後後等撚左兩個鐘 結果話幫我預訂舊電，仲話等幾耐佢地唔知，但起碼等一個月。

屌
Apple 教主一走
我都轉會

頌留係i family 被gay cook 撚開心咩？

撚狗咁撚

An又用唔落

6S 聽日去ifc 好驚無貨又嘥一日

投訴下啦，出返個email申訴下

有，早兩個星期係希慎換左，又係俾d 精靈說我唔好換

祝你好運

根6/6s舊電剩幾多都夠期換，用左3年就係3年，話90%都唔好信，生命周期夠鐘即死有乜出期，我舊根本去得好快，一日有時頂唔到，邊有%86，似5-60

而家有so,緊係換，就算原價我都諗住換，無機換就換電

班天才撚客好cheap, 身為全球最大市值公司，我車

仲潮乜，人人有，冇錢幾百蚊跟電訊商上plan供都供倒

何況玩電嗰啲都係舊機，iPhone始終可靠啲，安全d

6s上星期六去沙田換
有現貨
因為我舊電得返7x~80% 佢無說我唔好換住 好爽快

屌 約左下星期換 強硬啲迫鳩佢即日換比我得唔得

5s se有冇得換呢

同問

上星期去 check完晒之後話冇貨要訂
琴日打黎通知話最快下星期可以去換

(後備用途既iphone6 訓前100%起身7% )
勿相認

我1月1換完嗱喎⋯⋯

無可能唔夠貨
iphone賣極都有，電池生產易咁多會無貨？降價換電但拖長人地換到電嘅時間啫，咁撚狗嘅招數，佩服

根本做唔切，香港實在太多人用iphone。開多十間八間apple store就差唔多

下星期有啦wo

有名額俾天才接見check電姐，冇講過話一定有貨同你換電

直接同佢講之前check左
我想加錢換電 佢就比左呢個時間我

呢個係蠢才吧名額

Check咗都要book蠢材吧

iPhone 6+ 電池供應短缺 港或未受影響

上個星期去apm佢地話冇貨 要等
不過兩日之後已經打比我話已經有貨叫我約時間
跟住約左今日換 等左兩個鐘已經搞掂
利申：6s用家

以為佢地呃9我

未過一年保養期換電洗5洗另外俾錢架？

想問下成功換電既巴打流程係點？
拎部機入Apple store問佢換電？

尋日經過IFC 個精靈話全港都無貨
唔知係唔係想水我走先咁講

換電係咪會冇咗個Mon貼？

91 就緊係年尾先換
On9

約天才bar，佢簡單check
話你知舊電有8x-9x % health 唔使咁急換
答返佢都係要換
留contact佢有貨時找你上去換

無約天才bar rock in好似未見過成功例子

之前部機想整MON, 點知佢Check到話我舊電可以免費換, 就即換, 朝早拎機去, 下午就可以拎返

6s撚

想知

要睇工程師好唔好老皮，換到燥燥地搣甩埋你張貼你都吹佢唔脹

你預左無啦~
利申: 試過換完後無左

換電渣喎
點會摵mon貼

今日去 都係睇電池
之後話電池冇貨 等多個星期再contact

好似要係由拆左個mon個度開始

但都係搵個 suction cup 開啫，冇必要拆電掛

冇必要撕走 mon 貼掛

真係唔知，個mon貼唔會甩？

痴線，我部7用左一年已經得返85%
我女朋友部機用左兩年都仲有87%

充電次數，幾多%先充都有影響

今日walk in廣東道
3個鐘有得拎 iphone6
mon貼無事

btw我部6仔用左兩年半都仲有88%

我都係兩年半,但得番 5X%

有冇話幾多%電要差返電比較好??

Iphone6用緊ios9可唔可以換電，精靈以前說我升級

會唔會洗機入面啲野，聽日搵天水，但未backup

自膠 天才

我之前爆過mon ,係出邊換過Mon，如果去換電佢受唔受？

想問係咪要洗機先？
定可以就咁比佢換，唔會無哂資料？

6plus 1月7開始等

今日去又一城，話要三日後先拎得返
我話咁三日後先拎黎俾佢即日整又話唔得
如果要即日拎就要等佢contact 再約
我問佢點解
佢話人手唔夠
心諗關咩事
佢三日後有人可以整到，點解我唔可以三日後佢有人得閒整我先拎俾佢整
擺部機係度等佢三日有乜用
佢要換都係一個鐘內就換到架啦

係咪想講好似舊石咁碌入去

Mon角落頭裂咗少少 唔係完全爆mon
會唔會要我成塊mon換晒先比我換電
技術上拆開換電會唔會令原有裂痕更大所以逼我換埋個mon

又一城同我講全部型號嘅電都冇貨嘅

邊度換？

根據battery life app
我部6p既capacity得972/2855 mAh
唔知apple會check到我有幾多電
之後叫我唔好換住呢

又話八成 唔駛換 ，換就等幾個月 既衰野
打番狗工 幫晒腦細諗 慳粒電 ，香港就係好野

有得換又話要hold幾日 無電話點得呀

點睇自己得返幾多%電
覺得d電用得好快

好似要ios 11先得

好快啫，佢check我部機得返80%話有需要換
跟住仲話check到我果部係機既電係有問題可以免費換，叫我等電話再預約換電，過左2日就打來約時間

1月頭去大把貨 即換

叫fujishima?

頂佢我買左返黎諗住自己換 之後一日Apple 就話有discount 換電 依家我仲諗緊去唔去Apple 換粒電

我都用緊ios9, 唔知換唔換到，又唔想升ios11

有無人知

一定要升ios11？

依家去換係咪已經係$238

琴日約左時間
想去幫部6s換粒電，換完先送比屋企人
個紅精靈同我講，入面至少有成千部機等換電
放低部機星期二黎拎機

大家唔好去d細鋪 (又一城 apm個d
直接去尖沙咀 cwb ifc
即日有

試過？

尋日walk in 尖沙咀 3個鐘整好

換電幾錢?

如果出面換過mon ,仲換唔換到官方電？

毒毒果撚係毒毒，當場屌佢老母啦
去到話冇電

禮拜五去希慎
Check左真係老化，佢都話建議我換
但係冇貨要等到三月
我冇乜所謂，本身係慢左不過未算好難頂

喺又一城book 咗電池到依家都未有貨

我自己六號去又一城換
初時話冇貨
但係我話冇spare 機用
d 電又去得快

最後都即場幫我換埋佢
都係等粒零鐘

多謝妳呀
精靈姐姐

是咪最好backup左先

都係既

根本大把貨
只係唔想做咋

即係冇貨係講大話

維修期間任何資料嘅遺失佢哋係唔保

見到呢個email,火都黎埋。去都廢事去。轉左去鴨記200蚊15分鐘搞掂。

花色撚鳩人

換完電係咪真係順左？

利申 iphone 6

屌個個精靈都唔同講法
姐係揀人恰啦

換mon係咪另一條line
屌你急用唔想擺幾日先拎得
依家又冇得冇條件退機

咁好似walk in去好啲

新嘅一樣呀

from 6s 用家上～

有無iPhone 7換左？
有無貨要等幾耐？

好想換

真係
好似岩岩買返來咁

但老實
d電一樣都算去得快

夜晚返到家得返40%左右

我上星期六同條女去沙田apple換電，即日兩個鐘後有得拎喎
P.S 6plus

同問, 我唔想升啊

一定要上ios11先可以換電？

根本就無誠意，我想年尾換都唔知得唔得

有無巴打換左

唉 話要dl到個apple support app起碼
咁咪姐係局我up ios
利申：ios9.3.1

或者做過乜撚野雙重認證先得

唔得，要10.2.1以上先受影響

3點半apm,換iphone6 電。。。
唔知有無貨

就係唔想受佢影響

臨去之前嗰幾日先send俾你？

岩岩apm 6plus 都話要等到 3月

Apple ID 2FA (2-factor authentication) iOS 9 以上已有，你只需要開啟返就得

加上你用 web browser 已可 book Genius Bar，唔一定要經 Apple Support app (requires iOS 11)

唔好畀人水到呀巴打

但佢要我改pw 我唔想

不如開 iReserve 搶電😂

咁俾正價咪有得換囉

有冇巴打比啲意見
我用7+ 條女6s 細機
聽講7或以上好似冇乜比舊電影響？所以我唔打算換但係想check，咁齋check係咪免費？
另外我條女要換 係咪直接上support app book個時間去check電，然後換又要再book過或者等佢通知有貨？